和理Sor

Popo預咗聽日大家繼續大搞，不如試下出其不意，嚟個終極和理非，大家響18區同受影響嘅人 致歉

原因如下：
1)呢幾日交通食晒屎，真係有人開始屌鬼
2)俾勇武手足抖下
3)增加同群眾互動，俾人更了解我地嘅理念
4)出其不意
5)的確有唔少人接受唔到裝修

請緊記，得民心者得天下，唔好似住有一定嘅民意就諗住做咩都得，我地爭取民主，就係想要一個顧及大多數人感受嘅制度。

我知道應該會好多負皮，但係希望大家做每一件事之前諗一諗幫唔幫到成件事

自推

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

和理sor
和理宣
勇武和理非一齊做
跟住個禮拜全力開火

聽日18區繼續開花，
不過係連儂牆開花，
雷神錘休息。

道歉+譴責警方喬裝示威者

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

大家手牽手玩得咁成功
其實可唔可以手牽手和理sor

我覺得需要黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

人鏈+sor
文宣可以出道歉文
聽日蒙面合唱+重修連儂牆,各位輕裝?冇裝上陣和和平平都咁比狗驅趕會極引起關注
大家加油,今個星期係和理非週大家好好休息
休息係為左走更遠既路,晚晚同狗打交唔係目標

要be water 轉型

Support

其實搞左咁多個月材料已經好夠
好老實講,全世界都明大家爭取d咩
中共形象係點,大家心照所以呢個星期好應該用黎提升返示威者既形象
道歉,或者眾籌幫返d唔小心搞到既鋪頭

加油文宣,提升形象

為左法案，忍一時啦

推 呢招高

借copy

Push

隨便道歉帶黎既反效果分分鐘比裝修嚴重

係要扮弱者啊，唔係係咪都say 晒 sorry，攬晒上身
要營造到，「所有嘢都係因為政策失誤造成，我哋都唔想」

咁sorry轉唔好意思

你覺得你say sor d 狗唔會拉你?
你sor 即係黃絲, 佢周圍巡之後衝埋黎打柒你

仲有你帶唔帶口罩? 印象人咁多次和理非活動一樣會帶口罩

Say sorry 又唔係遊行...唔怕帶

今日等巴士帶口罩都比人捉喎

仲有3人以上就話你非集

最後佢見後生仔得幾個就會圍/拉/打你
到時又係等勇武出場, 變警民衝突

正確

推爆佢！和理非上場

屌行動post就無人理

［行動post］全部人同我入嚟